周同學嘅安息禮好早已經有人幫緊，事實上唔喺寶福出殯仲好

寶福話全行都唔會幫佢，係講大話，根本唔使理，
事實上喺連登出Post前，已經有人幫緊家人，所以我相信個禮係無問題的
其實周同學唔喺寶福出殯仲好，貪佢又殘又舊又成日勒索咩
我死咗邊個送我去寶福我實斬開佢九碌
知道大家好嬲，但已經好多人幫緊家人，就交畀專業去做，各位手足唔好咁擔心
低調啲，畀家人可以順利送周同學最後一程先係最重要

西樓
大家唔好火遮眼，補完血記住推行動post

連西樓都出聲

見家人想低調，但無計大家太嬲
都好正常

Gay廉

咪係囉

其實唔係好明白
佢係教徒搵寶福山做乜？

周梓樂安息禮一度傳取消 寶福紀念館澄清屬誤傳

誤會？

佢老母唔係丫ma

寶福都可行其他宗教儀式架

因為有經紀跟，經紀搵邊間就邊間出㗎啦
所以好多基督宗徒也會大酒店出
不過既然信教，當然最好聯絡番牧師執事係教堂出啦